有無巴打係車頂加個架同箱裝野

揸緊a5 sportback 尾箱叫唔錯
呢排發車尾箱迫到連箱水都裝唔落
想加多個架同箱偷位裝野
本黎想換7人車 但因為有d原因又唔冼
Suv 都睇過 唔大過我依家果架好多
咁岩見到街c200咁裝又好似幾有味道
所以咁諗 想問下大家有無過來人經驗
同埋想返原廠搞

有咩跌落嚟整到人 保險1蚊都唔會賠 自己諗

Audi原裝應該頂軌

要裝野買貨櫃車啦 搵嚟搞

型又講唔上 架車本身型你加咩都柒

唔係旅行車/SUV車裝會好怪

咁多壞處 都係算

柒到哭

買架 Hiace 裝乜都得啦
Saloon 就咪搞咁多野，行行下跌鳩左落馬路就含撚

好醜樣..唔好搞咁多野啦

>呢排發車尾箱
唔明？
好多貨要送?

自從睇咗呢條片
我每次見到呢種車頂箱都會覺得係...

其實裝個箱咁小事又reversible真係唔洗點考慮

搞啲咁嘢不如揸Q5

買架SUV

Q5其實唔會比呢部放得多野